[求賜教] 10K Budget 打機List (附參考資料)

因為小弟太懶加上電腦白痴既關係
屋企部電腦壞左成年都無再買反部電腦
趁依段時間得閒D想砌反電腦打機
都追過下D Post但係真係睇唔明...
所以上網搵左幾張List想高手們指點下
Budget 10K左右
起碼玩GTA V同Overwatch中/高Settings都流暢
虛心求賜教

lm

個火牛有 D 緊
建議找個 high d d watt 數 ge
利申: 9up

7700 + m-atx 板,display 升上1080 有冇得諗
巴打你真係用得著光碟機?

550w都緊 你無撚野呀

R5 1600夠用啦

張display買貴少少好過

GTA 5用G4560+gtx1050ti都夠屌

加爛屎

做公司野有機會用，不過都唔需要太高要求

塊板轉技嘉，MSI／Asus 啦
asrock專整電子垃圾

用得Ryzen
RAM請用GALAX HOF

點夠

GTA5我用i5 4460好撚lag 有stuttering 同frame drop用返i7 4790k 先滿意

返

粒u唔用最i7 lvl = 唔洗打機

R7 1700 3.7ghz + 32GB DDR4 3200 RAM + GTX1070 用家到此一遊

用1440p芒打機好順

加多少少上1080